Milá Maminko :
Jak se máš ?
Ja se mám dobře .
Už studuju ctvyri mesíce češtinu na universitě . třidě .
Tři studentky jsou z Činy jako já .
Jiní studenti jsou z Japonska , z Korei , z Vietnamu a Glumbie .
Jedna studentka z činy se jmenuje Jie Jing je vysoká , hodná a veselá .
Ona prajuje jako sevirka v vikendu .
Jsem radá , že studuju češtínu v Praze !
Stále na tebe myslím !
Tvoje Eva
